{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72434&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주사랑터울펜션"
    },
    "text": "済州空港から車で5分の距離に位置するこのペンションは、海の景色が自慢の宿です。様々な2人用の客室と居心地の良い清潔な客室が提供されます。龍潭体育公園は車で2分、龍潭海岸道路は車で3分、道頭洞虹海岸道路は車で5分の距離にあります。入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。無料Wi-Fiと駐車場が利用可能で、禁煙の客室から海を眺めることができます。キッチンや食堂、電子レンジもあり、カード決済も可能です。バーベキュー設備があり、人数に応じて追加料金が発生します。最大人数を超えることはできず、ペットと未成年者の入場は制限されます。実際のイメージと施設の紛失や破損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。繁忙期には客室料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "済州空港から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "海の景色が自慢の宿です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "2人用の客室と居心地の良い清潔な客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "龍潭体育公園は車で2分、龍潭海岸道路は車で3分、道頭洞虹海岸道路は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が利用可能で、禁煙の客室から海を眺めることができます。キッチンや食堂、電子レンジもあり、カード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー設備があり、人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入場できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入場は制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任や禁止事項はありますか？",
            "answer": "実際のイメージと施設の紛失や破損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には客室料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 396
    }
}